[突發] 張偉康比女友捉到偷食！

自己睇空姐kayanync ig

？？？

....

邊撚個係張偉康？

佢條仔

關我咩事

邊撚個呀

乜都放上黎,冇人想知

。。。

癡線咁都擺上黎做咩

張你老母偉 圖都無張
你老母比人捉住屌呀

條仔就爽

圖呢屌你

So?

而我不知。。。

張偉康（Cheung Wai Hong，1989年10月23日－），生於香港，香港籃球運動員，司職得分後衛，正職為消防員，現時效力香港甲一籃球聯賽球隊永倫。

世界大事

乜撚都放上黎 你當呢到係咩呀

其實應該籃球人先知邊個係張偉康
好似一齊左2年？ 應該跟佢同隊既劉子學習去搵食
利申我知 對賽過

張偉康（Cheung Wai Hong，1981年5月4日－），香港職業足球員，司職門將，效力於香港超級聯賽球隊晨，兼任守門員教練。

運動奇才

郭又溱係咪就係周柏豪細佬個ex

張偉康（Cheung Wai Hong，1986年3月15日－），生於香港，香港排球運動員，司職自由人，現效力於香港公開排球聯賽球隊仁濟。

十項全能咁濟

好操得

啱啱都想問

條仔玩晒所有花式未搵過第二條女

估唔到個女仔咁高質都要做人第三者

咁都高質
個樣超怪
我未見過人個鼻同咀咁奇怪

頭先search張偉康個名出左呢張相我即刻
之前聽講呢條女本身鍾意周柏豪溝唔到後來先溝佢細佬
依家又溝個打籃球 係咪又識架？ LM等聽故

點有可能溝到周柏豪
周柏豪要既大把女仆倒去送上門

消防x飛雞

好慘 女朋友咁高質都要偷食。。。

死番玩具台啦

走開喇毒撚 依啲lev你現實遠睇都無份 仲品評人地質素

我係女仔
屌你老味一撚定要覺得佢靚呀?

巴打都覺得唔靚
個下爬

咁都幾大陣酸味

邊撚到靚呀

仲有冇故

咁我想請問你係咪覺得全世界女仔都好撚靚?

利申有朋友識佢 係好女仔黎 唔係飛雞
講真佢依種質素食咩仔都得喇 對張偉康咁忠心都算係咁

其實你係咪攪錯左我話個正印唔靚

好似林欣桐

巫婆鼻

又未必話佢靚到港姐冠軍咁 但佢起碼都偏高質喇 自己又唔係女神級係到酸話人地低質 方死你唔係死肥系咩

邊撚個得閒理？🤷‍♂️

我想問真啲你
你係咪攪錯左我話個正印唔靚

開係上班台

係 第三者就柒！但正印高質！對唔住大佬！

我屌
仲話9我係肥西

起碼五觀端正先 個小三個樣咁老

個西應該比人屌到爛曬

好撚慘 正印高質咁多 都比柒頭搶仔
祝張偉康快啲死

我以為你係話我女神

留意有人衝出黎護主

個樣有小小似楊千嬅

一個巫婆鼻

一個.....重甲
唔係話唔靚
但真係好撚怪
個鼻同個嘴真心唔掂wor 大佬
落妝肯定rip

個鼻同個眼皮都好柒啊

之前佢讀柴大條女叫Angel 幾靚女
係咪轉左

佢ig story仲要成日扮cute聲
我真心想問啲男仔係咪好受落

邊個佢

事件入面個小三

呢條女成日做人第三者
之前同周柏豪細佬拍拖又係做人小三
好仆街

嘩有嘢爆

Moremore

我女人黎 唔係狗公 真心係當佢女神

男人嚟架喎

好似住我條村

3個都識
睇唔出阿康係咁
不過都知道阿康同阿欣不嬲都有D難磨合
一個空姐一個消防,時間已經難夾
唉,唔想見到咁

條女住顯徑
真人有雞味

兩條女都唔靚。

咁個空姐咪去食番飛機師或者空少囉 解決左啦

有無小三啲衰嘢爆

笑到gapgap聲

全名 張偉康
暱稱 豬精液、肥康、張寶春、坦克車

條女以前係周柏豪fans有出event
之後趁機搭左佢細佬

Btw整容西黎 以前佢只係一個肥婆

WIKI︰

有無相先

其實個郭又溱已經打晒啲曖昧野岀黎明搶個男仔
以張嘉欣既條件又洗乜死忍爛忍條仔
我係女仔都覺得張嘉欣應該已經去到極限忍唔到先爆呢單野岀黎 真係好慘

有無舊相睇

其實佢啲嘢係咩apps到打?
八掛想睇
但應該delete哂啦可

豬精液
到底係咩事令佢會有個咁衰既花名

我都係睇ig張圖，唔知佢用咩app打

其實都無咩衰唔衰
平時都係正正常常咁玩
好少講到呢D

微博黎
貪無乜香港人留意但又想抒發下

之前都有人係連登爆過果個咩康偷食啦

好慘啊

我有相就放左啦

小你老母三咩

好似拍左三四年都比ck撬走左
好有心機

關我事?

兩條女都係飛雞 同一間公司

唔係喎
撬人嗰個好似以前KA

揸a250嘛

條女之前個ex又係消防黎..

條女個ig已經del哂d相

兩條女都似整話容
但一定要比我會簡kayan
起碼佢個波大好多

ck好明顯好撚柒 個鼻

條女中學雞已經係咁

咪臭係 ck個樣笑起上黎好撚醜怪
Kayan笑起上黎好睇好多

之前喺隔離post睇到有人話ck以前做cotton on 偷嘢斷正畀人炒左

記得好奈好奈之前 個個第三者已經比人係ig鬧過佢做人第三者 搶人男朋友

......

去左睇個第三者ig 好多gym post 但啲workout全部做到好似係到屌閪咁 到底係我心邪 定點

玩羅柚都唔玩你隻飛雞啦

Cls 咩心態 係咪隔離飯香

臭西

第三者之前係做港龍，但畀人炒咗

關我撚事咩
女神又點
咪又係比人中出即飛搵人埋單

點解？

咁耐都冇人屌小三

唔知佢啲whatsapp cap圖講咩既呢

條女最近先出現係台灣個街頭邱比特個節目

考試唔合格 training 都未完就炒左

但佢有張相係佢飛左之後影佢收工㗎喎

你幫人埋單既機會都冇 憤世毒撚係唔會有人揀

食屎啦連登仔，小乜撚野三呀

條女都有打手

識frd係KA做 可能佢一收到制服即刻著下 點知轉頭比人炒左

係人都揀張家欣啦
個件臭貨樣唔靚心地又差
貼錢都唔屌啦
利申：絲 唔洗護主

心地點差法 more more more

下佢話自己做左兩年定唔知三年架啵

張偉康偷食都唔係第一次 啦

你個名
係咪我笑點太低

以前咩都唔識覺得佢好好仔 認真估唔到原來依樣野真係冇樣睇 可否透露多一些

同校師姐嚟
真人五觀係怪怪地
唯有講okay囉

咩嘢叫交易虛榮給天真
係咪我中文差睇唔眀

肯定吹水

逼緊條仔同正印分手

個咩郭又溱有post合照咩 如果明知人地有男朋友都照一齊正仆街

由中學識佢個陣 個鼻已經怪過巫婆

睇錯左做張穎康

真心唔明
條仔除咗係運動型之外有咩咁好
佢個樣又唔算靚仔
大把消防或者西裝靚仔過佢

屌你老母搶我條仔!

同一個人黎

兩個都7到仆街 冇討論價值

(續) 依對情侶好撚嘔心3

#704開始有講

條仔好老喎 又黑眼圈又魚尾紋

整容雞

以前好鐘意睇阿康打波 不過算啦佢好兄弟劉子禮仲食得多女啦 落一轉magnum又食一件

Btw小乜野三呀 二奶就二奶啦

關我撚事咩 人地偷食

可能係個妝？
小學識佢覺得佢個樣同依家差唔多

唔好玩啦 塊面肥撚到咁即係係肥撚左囉
小學

邊個 係得我唔識定真係冇人識

劉子禮其中一個ex好靚女 follow左佢幾年 唔知做咩果陣會散 依加個女仔都就快結婚lu

冇人識佢啊，冇人想知啊，關我柒事咩

咩都擺上黎
你老母偷食仲有討論價值

肥就有 整容我覺得未必 睇返佢細個d相同依家差唔多？

但佢宜家個鼻影打得好核突
可以輕手啲

個第三者好柒 男人樣當自己係女神

哇 痴線
搶人條仔都可以大聲大氣
咩世界啊

關我撚事咩屌你老母，乜撚都放上黎，邊撚個張偉康呀

我都係
如果呢個偷食真係要屌柒佢
D mk 5p wfc

邊撚個張偉康呀 無人識佢呀

果個咁既ck
其實佢ig果63k followers係咪買返泥
630個都比多佢喎佢咁撚醜
個鼻真係好撚閪成個巫婆咁

唔講唔覺 一講都幾覺

真係關我鬼事咩

覓食天下都出晒名啦其實

冇人識你呀宜家

呀豬呀狗都放上黎 低質到

Lihkg已經進化到變 私人心事牆

突咩發
收皮啦 咩狗屎垃圾都放上黎

同ck frd親嘅都好撚港女同八婆

完啦好嗎？ 根本沒人識佢地

睇完 都唔知發生緊咩事

關人撚事咩屌你老母

係咪認錯人呀

個樣好重八婆味

丫,講左佢壞話
男既一定係毒撚
女既一定係檸檬

厹記得離開時,掃返地下既玻璃

最強公廁

要偷食都食件好過正印啦下話

邊個同邊個

這麼醜的妞

個樣咁怪都可以做model

條女自己都唔好得去邊啦 拋頭露面 搞d咩粉絲團 以為自己係明星 咪又係雞

同基金佬一齊就預撚左啦

唔撚係鼻影 係假體嚟
利伸兩個都覺醜

乜撚都放上嚟 關我撚事咩

啲人唔鐘意睇咪唔好睇
好似有人逼佢睇咁
花生都唔識食

明星偷食有人討論都已經on9架啦

呢幾個唔知邊撚個都討論

條女妳望完真人就唔會覺佢靚

咁叫靚，咪玩啦，成個黃又南咁既樣，姐係男人樣呀
睇塊面仲要p到勁重裝甲

以前都玩唔少啦條女

劉子禮仲要有另一個ig，之前聽個fd講係專follow靚女同想溝嘅女
我個fd係佢個fd個fd

真係睇kayan ig先知竟然有個柒頭皮搶仔 條仔真係唔識揀 論樣 心地 同波路都係正印好勁多啦

佢係咪del 左？我睇唔到

Ig story

三個都唔識，係咪中學雞定大學生所認知既公眾人物？不過關我撚事咩，乜都放上黎，成個八婆咁。

條女整容整到通街都知
上youtube睇下佢條舊片啦

又當連登fb

你喺呢個po撳返圖片模式就睇到

係 另一個一睇就第三者姣西樣 狗也不屌

個個ck對上個男朋友 周柏豪細佬都好似係搶番黎
Ck開親17直播 ig live 都實有haters入去留言屌佢係小三乜乜柒柒
如果佢今次又做小三真係好仆街好唔知醜 成日up ig Story叫哂春 好撚煩 又扮貓叫 真心覺得佢痴線

Btw ck無大整 佢個鼻由細到大都係咁
佢以前睇落順眼好多 真係相由心生

無人識你啊

傳聞佢港龍都係考試唔合格比人炒wor

佢有飛過 但係兩個月到啦 飛兩個月到要再考細飛機既試 之後就比人炒左lu
利申：前港龍同事

咪KA d training好harsh 㗎咩
利申:行家

關我撚事 樓豬返屋企含撚啦

Conversation 其實基本上無可能唔合格 佢都fail左

依家冇人識你呀！人起朵你起朵！

一直都覺得個第三者好樣衰，唔明點解做到model

留名跟進

消防甲一 多女易換畫就預左
但偷食一腳踏兩船就好仆街囉
唔好怪哂個二奶 一隻手掌拍唔響

無人識你wor

kayanyanc係咪已經斷左纜

又block一個on9

乜水 邊撚個 死鳩左都唔關我事

其實個正印認真睇都唔係特別靚，五官硬係有啲怪，但個第三者實在太柒

屌你老母 乜狗屎垃圾都放上黎公審 識佢米奇咩

絲打我幫你highlight返重點

咁大部分姐 總有一兩個好嘅 唔能夠一碌鳩打一船人嘅 我話全部都係話比人屌

個的水最恐怖

有周柏豪搭路咪做到囉

你個名已經說明一切啦

No no no 佢係過到training㗎，只係公司嘅assessment fail咗，補考都fail所以即炒

扮咩 事實嚟

有咩唔講得 又唔係我錯
事實嘅野永遠都係事實

睇完佢個名 你明就明 唔明就唔講喇

尋晚自見到條女去睇張偉康打波 返黎就話偷食

玩具撚都可以攞出黎講

老是常出現

Dllm 叫親Ck都係姣西黎

花生花生

Kayan 之前未好似比帽佢ex戴先同chris一齊

利申 中學同學

突你老母發咩，無人識佢亦都唔想識佢

呢個女仔係咪之前有流出片??

正印

Link?

推到有link出

愈爆愈多

果個咩kayan之前條仔都係消防
有冇人知好地地做咩散

阿康係幾勁
原來咁賤

都估到
以前條仔似好仔

做第三者個女仔我疑惑咗好耐到底係咩人
明明唔係明星，但又好似成日會彈佢張相

你夠係啦 扮哂野

係微博見到ck舊相 應該都無大執 不過雙眼皮無理由變咁多架

唔好吹到咁大喎 好耐以前中學已經係咁樣
都係高同瘦 個鼻咁樣因爲呀媽係蒙古人定唔知mix

而加好似無咁玩啦

又見識到連登吹水仔既功力
利申 一句加強說服力

樓上有圖，肥撚過隻豬

又話有片漏出

我聽嗰時都已經係2年前

Chaupakman本身好似都唔係想追ck
反而好似對佢frd candytong有好感

小三巫婆鼻 正印鋤頭下巴

痴撚線
講到兩個係明星咩
人地鍾意點偷食關你撚事啊

之前已經見過幾個post推呢條女，都唔知係咪又打手出post

冇人識你啊

Lm

條女犯賤定點

Christy lai

好難捉摸呀

應該一齊返啦

一次不忠百次不容呢

劇情峰迴路轉

琴晚先話完佢有第二條女del哂相咁
唔夠一日又一齊返

Who fucking cares

條女都幾犯賤

我真心睇唔透點解kaya迷戀消防

最後個留言係咪奸奸

正臭雞 有第三者都可以唔分手
比人哄兩哄又死番去有錢有面既賤男
兩個簡直絕配

呢個人係第三者ig鬧人
張張都有留

Po黎睇下口廿

新account

頭4個po都有cm:
小三
小三好樣衰
破壞人地
八婆

俾人包，冇波，賤格，巫婆，你阿媽生啲咁嘅女真係慘 專做小三，無品
其他大家自已去睇 好似仲有好多

小你老母三

係咪因為阿康有車有錢做消防所以唔想離開佢

打和啦打和啦

on9

因為佢本人肥撚到不行, 要搵人埋單

女人

而加果個好似唔錯

唔撚係掛，又一齊返？真係抵條仔出去搵第二個

其實乜做消防好有錢㗎咩

搵秘撈 賺多份

激大波

比著我係仔都繼續出面溝女啦

無人想知...

反正都唔分手

籃球教練

又話百次不容

有證據公開晒都可以無事
我係個男都唔怕再偷食啦

未夠一百次

原諒他99次

屌成個mia worng咁撚樣都有狗護主…

馬蹄露

真係犯撚賤 正印食開屎

張嘉欣咪又係消防界公廁一名
無咩資格怪條仔偷食
咩人識番咩人

佢拎消防份糧大概2萬2到 再加出面打甲一收既波糧 應該都唔少

成條咁蠢既女好幸福

根本就係一件貪錢臭雞

呢個好似真
你拉番Kayan ig舊d 相
係第二個消防佬 突然間變左張偉康

佢地好似間中就講下分手 然後又一齊返

呢個係真 當日佢咪又係咁對佢ex

又係呢隻整容飛雞
有咩討論價值

求片

咁睇又好似好過正印喎

左邊好差

關你家事

正印真人 成隻河馬咁撚大份，張張相都美圖秀秀過

2015年

呢個好似同viu tv個reneebobo 好fd? 有集旅行吊靴鬼都搵佢

個鼻下巴又假
不過大波就真
兩個都見過 ck真人都白
估唔做周柏豪細佬條女都唔夠
居然做第三者

去驗下對眼好喎

靚過正印隻河馬啦 一次不忠 百次不容 笑撚左

同周柏豪細佬散左好耐喇？
好耐之前睇都無晒D合照
無諗過佢身邊應該多仔都要揀做第三者
仲要呢條仔個樣都麻麻地

正印都叫河馬
食開排骨？
定係你自己本身係排骨矮仔呀？

你見過真人？真人成隻河馬咁撚樣呀

見過好撚出奇咩
講撚到得你見過咁

佢D動作錯到

好多打手

見你老母呀見 我日日見隻河馬呀 骨架大過隻西 個死人豬膽鼻 呢個世界冇美圖秀秀 我諗佢唔敢post 相 我最有資格講佢似河馬 你？垃圾護主犬

正印定阿二？
2邊都有人幫咁

一次不忠 百次不容 正印有骨氣

睇完條片再睇返相，照騙

講兩句就護主犬
犀利

認同

你犀利d 柒頭

個鼻唔撚掂喎

我有次咁岩坐正佢班機
其實唔差 係濃妝左d

周柏豪細佬都係撬番黎
狐狸格改不了

MORE MORE

好似又無野啦喎

分手複合快過保特

條女犯撚賤

臭雞

隔離post睇到篇文 有張相紫色頭 個雙眼皮真係唔知點解好奇怪
如果唔係天生就

佢企起呀康隔離咪細粒囉 平時見到 嘩大份到

舊登有post講過 話係蘭桂坊被撿屍

天海翼

第三者同周柏文上年已經散咗啦，分手原因真係好on9

想食花生⋯⋯

推

More more

個二奶好似同條煩膠RENEE FD底黎 夾硬上過VIU個旅行節目

劉明

如花

小三係天海翼

第三者個下巴會唔會兜得太奇怪呀？
仲有巫婆鼻唔駛我多講
反而我覺得上唇同人中個位好有問題
上唇太薄 一笑好似冇上唇 縮左上去咁 個樣好怪

叫正印落個妝黎睇下先再比較

究竟點解可以推16頁

係整左容定Ig p相？
點解可以咁大分別得黎又認得出係同一人

兩個都整容

renee ng

Renee Li 先係

想睇河馬圖

咁講句公道說話 有次去機場見到 係幾靚喎
(講緊正印

有啲似殘廁coffee
利申 面盲

想知renee多啲嘢

一手掌拍唔響
個個都話條女 繼我話最有問題係條仔

一個無限次原諒一個無限次偷食一個專拗人牆腳
今次打和喇！

乜原來正印咁高㗎
Btw對腳

屌！講講吓又好似係喎
韓國個集呀嗎
Btw我幾鍾意renee

又分手了

快過保特

劇情又有新發展

補圖

同個ck做過同事

真係俾巫婆樣搶到手？

就算唔係嘅
條仔出過去偷食都唔抵原諒啦
Btw，之前佢地一齊kayan都係做人小3，個陣佢地po ig啲相周不時有人留言屌9 kayan
但事實係唔係我就唔知啦 有冇知情人士爆料

邊到似河馬 樓上個巴打係咪食開30幾kg啲女
又高又瘦又大波 已經完勝好多女人
利申：絲 成日j佢

同埋朋友同佢同一間model公司 影過營幕情侶既硬照
話佢真人的確冇相咁靚 但都真心ok 而且又瘦勁大波

其實點解你要咁鐘意一個普通人

好睇過tvb

岩自己type咪鐘意 有咩問題 又唔係周街都當女神

你仲要為左佢係咁屌9人

P到
去望下佢真人先啦

唔撚係啊 揀都揀個後生d

巫婆繼續扮無事發生喎

返pt見過kayan真人
真人都唔差但到定冇d相咁正
起碼要降返兩級
真係高 有長腿 但d相p幼左好多
而且真人骨架有d橫顯得佢幾大隻下

小乜野三？唔識中文？

咁樣公開哂比人知自己男朋友出軌 好馨香咩 咁怪既

Ck ig完全無呻d咩
究竟佢知唔知發生咩事

點會唔知，刪囇微博
實追緊post 啦

Hi,巫婆

哈哈 又分手？
開賭局 幾mi又一齊返

琴日先係the one見到佢地拖住手睇戲

經過大聲講句 咦唔係分左手咩？

唔通睇完戲就分 邊個咁仆街諗要睇呢套戲 明知條仔有第三者

係咪鳩拍豪個套？
可能睇完有同感發神經當左自己係阿sa 掛？

個結局係咪分手先套垃圾戲

屌 肯撚定都似啦 條女尋日ig story先post完套戲嘅劇情

姐係佢原諒唔到七十七次

睇咗佢live突然覺得佢好似冇整容

又話百次不容！連77次都未到仲學人講百次

睇kayan live話個巫婆無同過條仔一齊 佢話無憎佢地任何一個 只係覺得佢地做得唔啱而且佢暫時仲係接受唔到呢件事 所以就分手

不過佢真係又慘又犯賤 佢話今次呢件事可能係自己問題 因為做空姐飛左無時間陪條仔所以搞到咁
痴線 咁都可以攬上身

收皮啦 扮偉人博人可憐呀

冇一齊過但應該有扑過啦

收皮啦live乜撚 冇人想知呀

今晚兩個咪又一齊出左去同人食生日飯

睇到條仔ig張相換左合照 屌其實佢地係咪玩架 一時又散 散完又一齊番

我見過真人 無咁白同真係好大份

好撚樣衰呀咩kayan

關我地撚事

偷食, 綠帽, 有二奶, 有私生子, 周街都係
個個都搬晒上黎, 我地咪好唔得閒

依段新聞應該拎獎

有一次見到Kayan 同巫婆一齊喺籃球場
唔知係咪一齊睇arhong 打波

其實佢真係好樣衰 點樣食得落

佢話人係小三
之後係live到又話唔好叫人做小三係咩玩法？

小夠你老母三未

周柏文應該大把女埋身
點解會俾佢搶到

妖術咒語

慘乜撚 條飛雞咪又係自己出去玩
消防界公廁

個樣真係好怪

佢開live話自己唔係專搵消防 係咁岩佢條仔去考

Video係咪見真張

你睇人地幾咁樂觀面對

發覺小倒及既女仔都幾靚

其實佢都....

有冇整過

巫婆個樣 點解搶到咁多仔

可能唔係樣搶到

多花款極都要矇頭...

喺八鄕見過Kayan同之前條消防仔一齊
之後又見過佢同Hong一齊

轉畫太突然

舊嗰個又真係冇arhong咁型仔嘅
不過分手又復合分手又復合 好撚煩

Hong偷食唔抵爭 但條女咪又係貪人靚仔貪人有車有錢繼續癡埋去

岩岩係修頓見到佢睇arhong打波

人地雨過天晴咗

今次又賭下幾多日又再散過

屌 麻撚煩

ar Hong今日打成點

好似起手兩三次無入過
防守一野比人過左

好似之前條仔好樣啲喎

到底kayan有無整過容
個樣好似靚左好多但係能好自然

好撚大波

目測有無e

應該一齊番?ig story玩緊switch
而佢之前話自己冇switch 因為送左部比條仔

C/D

35d?

兩個都好撚樣衰

食慣好嘢

又復合

以為tvb果個 原來係路人甲

個女人自己攞黎

應該一齊翻？係新蒲崗見到arhong斷腳kayan扶住佢

呀正印扮可憐扮同情好成功
利申識佢，份人好假

Ig女神有邊個唔假

同全世界爆自己條仔偷食唔可憐
只係覺得呢條女好可怕
但都唔夠條仔又繼續同佢一齊又可能繼續偷食可怕

來操我吧

比人出賣？

有無人知郭又溱同周柏文點散

我都想知 好似拍左好耐？

係呀 咁我做服務業性行業既
2015果時 見過佢地一班人
果排都黎得幾密 然後2016都有見過佢兩個出現
但之後就消失左 因為我無follow佢ig
所以無留意 我都係睇呢個post先知
原來佢地散左 條女而家仲做人第三者

完全唔撚明點解條仔偷食仲要同返佢一齊
係咪太犯賤？

男人不壞女人不愛
男人超壞女人更愛

仲要同條仔一齊開live

就算她 跟你有段情
我也為你高興

貪人有錢

點解可以講咁耐

又一齊返 on9 ig story post 哂 除衫片

圖？

佢唔係辭咗職咩 點解又返工ge

佢話未正式辭

又係Arhong架車？

真係唔明
佢live又影佢地一齊訓教又照顧佢又剩，但轉頭又係story打埋啲另一半心有第2個 要堅強乜乜柒柒既野

完全唔知佢地係咩玩法 係咪心理有問題

我都覺
條女應該係精神分裂
一時要show到好sweet
一時又扮可憐做受害者角色

佢story又講sad野啦

講撚完未 成日扮到好慘
犯賤就唔抵撚幫啦
前排講到實牙實齒分手
又開晒live話分左手 搬返屋企 自己冇晒事
轉頭兩個又live係張床到嗌黎嗌去
最搞笑佢開live 呀消防員係隔離
佢揀問題答 有啲問題扮睇唔到
但人地問佢第三者啲野佢都會讀出黎比消防員聽

因為呢個po我特別留意左佢一排 live都會有睇諗著食花生 點知屌你老母 一時又散之後又一齊番 我屌咩咁撚犯賤做乜7

真心問 佢把聲係chok到咁撚cute定扮岀嚟？
好那難頂

條女好似話今次真係散啦 wor, 只係因為張偉康整親隻腳, 先照顧佢

聽住先啦 要散駛鬼理佢整親手定整親腳姐

一講曹操 又戴綠帽

唔怪得張偉康而家打波廢左咁多

嘩屌
做狐狸精做到咁出面

偷食偷到出曬面
真係好唔知醜
張偉康都係

但無啦啦寫簡體怪怪地

唔怪得知張偉康場場都冇份出賽 其實佢真係冇晒形象
其實真係幾佩服郭又溱做第三者做得咁出面

又冇事喇噃

咁多野食2個人真係食得晒？
佢影到條女好大份

原諒他77次

張偉康似玩條女多d wo

話時話好似前排又見到佢哋一齊
係咪兩個人分享同一條仔

見到張偉康又有post相 好複雜

又整斷腳又病 報應 快啲死

ka yan story有嘢睇

Btw個咩ck好撚柒

不如講下點解ck同周柏文散好過啦

睇佢d post真係好似有精神分裂咁
一個人格知道偷食係咁鬧
一個人格唔知道繼續sweet住一齊

ck 會告佢喎 mk妹大鬥法

好撚癲

好癲

咁搞笑？咪俾全世界知佢做二奶俾原配篤爆而告人地？

合成照

做人第三者做到咁串

又有花生食

其實我想問u chin係真名定佢做model既藝名

繼續派花生喎，見到仲有個merryso撐佢，覺得想嘔

有病呀uchin真係 做第三者做到咁

藝名
真名kwok yuen yi

本身摺埋，唔提，無人理啦

籃波撚唔食女先係新聞啦下話

好想睇呢條八婆仲有咩招數

見佢ig俾人鬧緊喎
篇信要大婆道歉喎仲，厚面皮到
律師樓做個文員仔，應該係免費出信

唔知各大pr知唔知佢d事呢

其實做人真係有報應，唔好咁過份
不過其實男主角處理得好，唔會咁既事發生
相信都係一件垃圾，追撃佢一個真係唔公平
大婆呢件咁既垃圾甩左佢啦
不過你都係唔會聽啦，嘥氣

屌 佢閂左留言部分唔再俾人留言！
個post勁多假account 屌9佢第三者仲咁仆街

個merry so乜撚野事

同感
希望支持佢既人
他朝君體也相同

花生

乜律師信可以用藝名出㗎?

最尾個留言 吾乜撚野

做人第三者仲出律師信告人真係厚面皮到極致
而家仲要del哂唔開留言 見到咁多人屌佢 仲唔係身有屎？

收皮啦u chin

三個都係賤嫁啦，根本無一個抵幫

佢份信係話 轉載d 相
令人誤會同某人不道德關係，令到大眾討論
令佢受到壓力同滋擾 話告人誹謗
要求人ig道歉

但持續真係打官司
公司係咪真係保佢呢？又堂費，律師費

想知大婆會點 ，唔會真係道歉呀？？

誤會 笑死人
佢自己格衰 自己做第三者又話人地屈佢

講真 條仔都有責任 自己有女朋友周圍搞3搞4
依家咁大件事佢就好應該走出黎講清楚

U chin自己身有屎唔開留言就知咩事

收返個局應該條仔
其實條仔憑乜啊 藍球員+消防員啫
Chin 係咪無event去 所以行動

？？？？乜撚野？
乜水？

條ck成日叫自己做喵 ig名又set做meow 扮晒貓咁 做乜鳩

咩假ac?

條女比人告先肯出聲

係咪講緊我地，叫我地唔好俾意見。

同問 想睇d合成相 有無巴絲可以share

Kayan 點解會知條仔偷食
明明係因為uchin係微博po相大膽同佢條仔曬幸福
而家又講到自己好慘咁樣真係好好笑
聽講佢嗰陣情緒差到返唔到工
條仔出晒名偷食 條女又出晒名搶人男朋友
好似因為咩假ac 搞到uchin 無哂job
其實佢搞咁大龍鳳 咪又係搞到自己
惡人先告狀 點解仲可以咁厚面皮
好黑人憎 block哂cm 係米驚比人話
欣賞佢d人 真係他朝君體也相同
依家先黎澄清有撚用 條仔private 左ig
條八婆同條仔好撚仆街 心地好差比天收

爭仔爭到大陸派花生

自膠

到底係乜假ig

好似話個假ac post晒 佢之前搶人男朋友啲嘢
同埋啲相 所以俾人圍插 但係有啲係合成相 之類
冇圖冇真相
好好笑

咪當而家啲人唔識睇咩叫合成相啦！
呢個理由都on99！自己偷食衰左就衰左！
個二奶想搵個無人知既地方曬命
點知都俾大婆知道左就話啲相係合成
話個acc係假 當人白癡
阿二仲話要告人呢下低B丫嘛
唔好話咩唔關外人事 你女友post出黎都係想全世界既人知咩事
唔係搞到而家咁你會交代咩？
做男人做到你咁肉酸
做二奶做到你咁失敗
大婆又肯同返個賤男一齊
你地三個真係絕配
除左恭喜真係唔知講咩好

原來真係無job接
抵死
條仔應該有追post喎
原來咁就係收拾殘局
八婆 債仲未還夠啊

假ig ac名係

佢真係好多仇家

因為佢真係好樣衰
中學嗰陣時已經以為自己好靚
又乜又柒咁

話自己似angelababy 好搞笑

原來post左一張相 就要執咗手尾
條仔扮乜嘢偉大
八婆 無job接 係你自己攞黎
出街小心俾雷劈

中學同學？
有無more

係 佢之前考過空姐因為細機test fail左所以俾人炒
之後轉做sales 因為偷嘢又俾人炒左
依家係律師樓做文員仔 就學人告人

唔係掛

仲心諗做乜又推番上黎 條臭西真係冇腦 自己微博post都可以係合成

乜sales

cotton on

其實我都仲係好想知點解kayan靚左咁多

條仔改過篇野
「包括係另一個網上平台出現既相出現既事都係真」
其實條仔好撚仆街 三個都唔抵幫

無人會幫
只係花生。

痴撚線條仔真係仆街到

條仔有錢嘛

初頭句野係咁 後尾又加左"後期"

睇番uchin Facebook 好撚賤呢條女真係
人又柒 格又賤 等俾天收啦你！

其實最撚仆街係條仔

2個女人都無腦 個男又賤

個男人咁賤 d女人都咬住唔放

facebook post 摸牙

八卦問下 第三者因咩事同周柏豪個細佬散左？

好似因為佢成日溝仔 周柏文頂唔順

即係身為女人都睇唔過眼
好多仇家 抵佢死

做人第三者敢做唔敢認
又要學人擺上網 擺完比人搵到又唔認
咁厚面皮女人第一次見
佢真係好撚柒呀媽

Sorry 忍唔住direct屌佢係臭閪
因為留唔到言
其實關我撚事 但個二奶真係好撚醜樣
然後見到佢咁串柒柒就忍唔住鳥

張嘉欣ig
邊位巴絲？

係mk 妹戰爭
繼續花生

其實po勁撚多自拍又上哂裝甲果啲女
十個有九個都係有心計扮哂高質扮哂純果啲八婆
呢兩條女真係睇撚到我打冷震

唔撚理邊個岩邊個錯啦
到咁耐都冇閃流出

有人講到重點啦

Kayan都可以扮到下
另外嗰位真心唔掂

喂 係kayan留言個個一定係條八婆
好心你用自己acc 啦
搵唔到位鬧人 講埋啲廢話
姐係我唔係幫邊個
我真係好睇唔過眼
Follow左kayan arhong咁耐
一直覺得好sweet
覺得佢唔係嗰啲重型裝甲ig女所以好中意佢
係條八婆搧風點火
arhong仆街先搞到kayan咁

見過真人
利申 同學

睇得出你真係好鍾意佢喎專登開兩個post講佢
有痴漢feel

唔止兩個
個個post都講kayan
屌 好痴漢

諗深一層會唔會就係佢自己黎

痴鳩線，成班咁上心

跟本三個都 nobody

我係好中意佢 但我絕對唔係痴漢！

咁即係有冇分手？

啱先一望屌出聲。

鬥燒錢

個第三者真係好有問題 希望同佢出去果啲男人要小心

其實信係一個警告作用
如果大婆無道歉，係睇啊三會唔會再告
但依家俾人鬧到咁，ig 關哂留言
我諗佢未必真係告
喂，覺自己無錯，開返個留言啦，想縮一世？

不知仲有無花生呢。

仲有花生食
話說我係中環見到佢哋兩個
男主角同第三者
我以為自己眼花
所以我諗 kayan已經同佢分咗手
而男主角同第三者可能已經一齊左

唔係掛咁都俾個第三者搶嬴?
我係仔既話會揀kayan囉
起碼正常女仔樣
就算再搵都唔會要個咩chin
佢個樣真係好核突呀
張生條件唔差識咁多女點解今次taste咁差嫁

Uchin story話最錫佢幫佢剝蝦殻
係咪arhong

口口聲聲

咁快就變前度

最好笑係張偉康叫uchin上黎啪啪啪着佢條女啲制服扮kayan 好彩綠帽除得快

下？！咁過份著人地套制服啪
唔怪之次次出手都搶到啲男返黎啦
無底線要佢點玩都得 滿足晒啲男既

咁都得

兩個都係整容西加肉便器
諗深一層其實揀邊個都係無分別

告佢囉又 互告

唔撚係掛發展到咁

仆街到咁 以為自己識打波大晒 ? 講真佢又唔係特別球星味濃

唔係啩去到咁

定佢考左入香港航空啊

No

張相邊到黎
好撚痴線呀

同條八婆搞到報警 告番條八婆？

好好食的花生

即係告返u.chin?

究竟要邊個告邊個
小學雞玩野 uchin日日吃喝玩樂完全無理過

定告我地

咁kayan同張偉康分咗手未

其實kayan條件咁好 又靚又大波

條臭西咁都唔重裝甲？？？

Uchin 係中環食仔 食女垃圾係尖咀拖女 kayan係馬安山喊搞著啲警察

咁快拖新女

幾時？

佢咁樣衰 食到乜仔 唔怕俾巫婆落毒同告咩d仔

咁係咪分咗手？個男真係好賤

分左 條巫婆同條賤男都好衰

繼續

連登真係乜都放曬上嚟

依2條女真係一膽膽
(查實佢地圍威喂個班真係一班八婆 )

個candy tong之前就係派帽俾自己條仔
依家咪同鴨王一齊囉

究竟分咗未

哩條女真心低能

日日睇一時一樣 好似精神分裂咁

想知條女點搞人地家人

原來Google打郭又溱後面都幾多嘢睇

三圍：31.5-24-35
賣點：o靚模，入行不足一年，是周柏豪弟弟的女朋友

可惜平胸

Yahoo打仲搞笑

兩邊都唔撐淨係覺得個kayan好on9

又係賤男車？

巫婆開翻留言又有罵戰睇

Jjjoan 話套制服係佢借比ck着架喎
屋企背景都係joan
話佢攞kayan套衫真係看圖說故事

即係仲一齊緊啦

個joan係邊道講嫁

Kayan又上咗阿康屋企

Ck ig留言

三個都一啖擔

炒哂車，話著條女制服
班fd衝哂出來
希望你地條仔咁對你啦都

係咪直認左佢fd係第三者啊
下面叫人睇書講到19999

又點呀屌 點解仲未完 我都係想睇u chin仆街啫

Jjjoan做hx？

個巫婆小三d豬朋狗友出晒嚟
話返kayan真係好搞笑
明明係條八婆自己公開件事先
可能比個巫婆落咗毒 傻q咗

其實點解條廢柴張偉康 唔出聲？

其實成件事最衰就係條廢柴

開左ig live?

係咪佢工都返唔到

Jjjoan不嬲做hx，不過唔公開咋嘛，乜有關hx既都hide哂。

C.chin之前唔係做ka咩？

根來兩條女都賤
一個死都要痴住條垃圾
因為人地有錢
一個就做人第三者

Arhong story有po

Joan 岩岩post個story p到勁誇
膊頭起晒角

有無人知究竟佢真人同相有無分別？

佢係真心瘦，瘦到好似厭食咁

巫婆d fd諗咩
明知自己個fd有問題先仲鬧番人

上個禮拜先見到佢地

好似整得 p得過分左 好樣衰

又告得

佢真名叫郭婉宜crystal kwok
以為自己藝人改藝名 郭又溱uchin
之前做太多衰嘢 以為改名就冇人知

做港龍一排 比公司炒左

點解可以似到咁

岩喎 email俾hx啦

偷食既垃圾一出聲，兩條女夾埋屌佢都似

點解唔send信去球會，話佢係甲一賤男，搞到佢無波打無女食，比D報應佢？

無用啦
港超個卓耀國俾人貼晒poster追數都無事
陳7偷食咁多次又係無事

籃球個d都係食女架啦

可惜走寶啊唔識食 正印真係好正

[member]
發夢聽人講過 仲要勁自豪話比人知偷野
仲有好中意去topshop買衫著黎出完event之後refund
[member]

個Ig post 留言無哂

佢又block左唔比人留言
抵死 一早怕比人鬧就唔好做人第三者啦
佢d朋友又係柒 比天收啦賊仔

自

唔quote 樓上⋯⋯呢個唔係j 啊嘛

呢個係佢嚟架 有無整容大家心照

咪玩啦 整過仲要係公廁有幾正
明明自己都係做第三者撬人牆腳
都唔知解咁厚面皮話自己從來唔破壞人感情

葡萄
你講唔講得出kayan 撬邊個牆腳
睇黎你係條八婆本人喎 作故仔

陪訓？有冇人知咩事？

呢張咁假 林峯

公廁 郭又溱

點解越嚟越樣衰

林峰都唔會比佢搞

因乜解究 ig block哂唔俾人留言鬧9佢，
因為怕俾人屌 ，
微博 唔係好鍾意公開自己做第三者d相㗎咩又del哂，
因為輸唔起比全世界知左，
Facebook 着人哋公司制服 又del哂，
D朋友沖出嚟 幫口 好似已經比香港航空告左，
唔係好鍾意告人嘅咩，
好心唔好咁7啦 巫婆 郭婉宜！

利申: 讀女校嘅時候已經好憎佢 搶人tb

自己去睇下已經del哂，一陣又話人哋損毁佢名聲，唉。

做得好
人不要臉天下無敵

咁佢個空姐朋友仲有無得撈

個瑪莉蘇個屎忽係咪橙皮紋

啊婆merry so

真係好似巫婆

水倒影啫
巫婆波同手都有倒影

佢中學同學比過相我睇
變化大到
叫做見得人既..
Ver2既佢已經夠靚 而且真係過曬火

Arhong del左ig

無眼屎乾淨盲？

報完警 避吓風頭囉 條廢柴好似10年冇瞓過覺咁

搞笑

個merry so 正一臭西格 佢個樣一睇都勁8婆個啲 自己個fd做人小三仲話要支持佢 無撚野啊以為自己邊撚個

咩事

屌 假架哩個 咁都有人信
套製服係佢個排骨空姐fd

唔睇吓正印以前咩樣
本身都係雞 讀書嗰陣已經唔係咩好嘢
以前唔係咁嘅樣

比咗warning佢，香港航空好似已經知左，告左。

之前條仔咪dj鬼仔
講到賴係大家英文溝通
條仔講中文㗎
仲係屯門d 濕尻 賣apple既店sales

係真定9吹？

真係告左？

如果係真告左 等睇佢同ck又鬧交

爆料比蘋果有獎金

9吹

真係告左。

告咗ck？我見佢story 日日都好精彩好似無野咁

個巫婆靜雞雞放相上網上微博曬恩愛
到人地cap D相放出黎指佢做第三者就話係改圖
都on99既 個男又由得個巫婆告ck?!

收皮啦你

咪就係 樓上條撚樣吹得就吹

吃不到

好撚恐怖

邊度睇

Remove晒D tag喇

Ck d fd又係癲婆港女，
回顧candy tong當年跪地哭求前男友復合新聞

好似受左個ex pat wong刺激後，就個個拍唔長，係咁換男朋友，想向上爬要成名

散左就即轉
係咪真係咁快放得底

我記得賤男patwong同依家呢個女朋友一拍拖 連登有個post講佢d仆街史

有無人識賤男pat Wong

今日係大圍見到CK

佢住大圍。
係米好樣衰，佢真人好大隻好肥。

點解咁既

P圖囉。

好心佢唔好再成日放泳衣相。為咩？又無野睇？

最後嗰張 佢真係好樣衰呀
咁都做到model而家d model公司接受能力真係高

姐係點
其實係咪得佢自己一個仲係到耿耿於懷

Kayan指唔好再騷擾我同佢
佢即係指阿康？
分左手都仲幫男既講說話
個巫婆D fd咁撐佢都應該係俾巫婆呃嫁喇
作故仔扮唔係第三者唔出奇啦
連人地空姐套衫都著黎扮晒野喇

佢同joan同公司見到面真係好老尷

呢個post推左幾耐？
啲花生好似食唔完咁

玩電話咁cheap既事，佢做得出啦
唔識做，fd會教
反正d fd 都係咁cheap

推到各大pr見到啦要。

其實個賤男真係龜縮！
自己闖咗禍，要條女出黎咩禍解釋，
Kayan係有精神病定係好愛佢？
佢個樣好似十年冇瞓過教好樣衰，
joann話電腦俾人入侵左所以其實冇認到。
佢啲friend都一9樣。
其實到底啲pr佢哋d同事，到底有冇睇到

依張真係好似巫婆

其實大撚把消防打甲一 唔係得佢一個

我喺隔離post都睇到
大把紀律部隊踢足球打籃球既甲組、超聯
夠晒體力

聽講Kayan比arhong逼到介手自殺

咁點解死唔去
而家日日po story好開心咁喎仲

佢屋企人阻止左，唔夠深
佢d同事見到有疤。

Ck uchin想點撚樣？
又唔比人留comments

佢真係好樣衰好樣衰呀